寂寞在流動 聖誕又黎啦..

唉
巴絲點過今年聖誕
年年都望可以出pool等自己唔好咁孤獨

下 我出咗喇喎